" Tři měsíce studia a života v XXX .
Měl jsem hodně informací o České republice před příjezdem do České republiky . věděl jsem , že nejlepší hokejista na světě , Jaromír Jágr , je původně z České republiky .
Kromě toho , české pivo je známé ve světě .
Přiletěl jsem do Prahy 1 . srpna 2007 .
Mé první dojmy :
Lidé jsou velmi milí .
Transport zařizen velmi dobře .
Budovy mají velmi starou , zajímavou architekturu .
Líbilo se mi počasí v té době .
Nastěhoval jsem se na kolej , která se nachází na . 1 . srpna 2007 .
Kolej se mi libí , protože je moderní a jsou tam studenti z celé Evropy .
Od 2 . srpna jsem začal chodit do kurzu intenzivní češtiny .
Na začátku nás učili učitelky pani Eva a Eva .
Ony jsou pracovité a přátelské .
Od nich jsem se učil základy češtiny a české kultury .
Systém školství v České republice velmi libi od systému školství v Uzbekistánu .
Pro lešpí pochopeni tohoto systému nám velmi pomohli pan prof. Adam a pani Eva .
ZČU - je jedna z nejznámějších univerzit , v Evropě .
Používání internetu na univerzitě není problém , ale ne všechny knihy mohu najit v knihovně .
